[FAKE NEWS!] 滯留秘魯港人:持中國護照可回家 8人持BNO無人管

話說今日我老母收到佢D 藍絲朋友Send 個錄音比佢
話有8個人揸BNO係秘魯冇人理

我第一句就緊係話Fake News
然後GOOGLE 01 篇文比佢話想走既一早已經返左香港係酒店訓左幾晚
點知拉落少少見到呢篇Fake News

【文匯網訊】大公文匯全媒體報道：香港特區政府將安排專機接載滯留秘魯的港人，於當地時間周五（3日）由利馬飛往倫敦，再轉乘已預留機位的航班返港。有滯留秘魯的港人在接受記者電話訪問時表示，秘魯發出通知，持中國護照可以出境，自己承擔機票錢。若是拿BNO護照（英國國民（海外）護照），需要有英國大使館的同意才能走，但現在英國大使館不管，有8個人屬於這種情況。「讓他們搖英國國旗，現在要死了吧。」

此前，有「港獨」分子無視政府勸告，執意到秘魯旅遊，其間更在秘魯著名景點庫斯科舊城區「武器廣場」展示英國國旗及「港獨」標語旗幟等。

因應疫情，秘魯3月16日進入為期15天的緊急狀態。秘魯政府本月2日決定，為防止新冠疫情進一步蔓延，即日起，按性別限制民眾出外活動。

（大公文匯全媒體新聞中心供稿）

責任編輯：咩白

而家係作文都可以叫新聞?
有冇人可以幫手闢謠?

點闢 d 藍絲淨係揀自己岩嘅野黎睇
由鳩佢地啦

我老豆都收到

睇黎支那真係好驚bno平權 大家要小心佢哋會搞小動作

(有link)(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情

仲有一件事，呢單屈英國既fake news一定要推上Twitter比英國政府睇
比佢地睇下支那人有幾仆街

個8人仲係秘魯？

人地寫明所有 British nationals(即包括所有英國國籍) 可以上
死都話要大使館同意

是鳩但啦
佢地一係無bno，睇到呢d野，咪撚續仲好，快撚d發起剪bno活動呀，本野垃圾黎架

特區護照又唔係中國護照
係咪另一單野黎

唔知
但藍屍唔會諗咁多
佢地會當中國護照= 特區護照
而有中國護照基本上冇BNO, 因為BNO 要香港出身先有
最重要係文匯報出FAKE NEWS

英國大使館落鳩佢地面,所以又作fake news反擊

特區護照絕對係中國護照

文匯報指既 「中國護照」係唔係大陸人用既大陸護照呀?
香港人如果無大陸既戶口應該出唔到大陸護照架喎

啱啱醒起
孟晚舟又有大陸戶口, 又有香港身份證
佢又有中國護照, 又有香港特區護照
上年俾美國政府告佢: 一人持有多本護照

香港人如果在香港出生, 不是在大陸出生, 應該是拿不到中國護照的